---
title: Sort mélodieux
titleEN: Melodious Spell
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 8
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - barde
prerequisites: Expert dans les jets de sauvegarde de Volonté, Savoir bardique
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "maître en jds Volonté ; les réussites des jds de Volonté sont critiques"
---

Vous devenez maître en jets de sauvegarde de Volonté. Lorsque vous réussissez un jet de sauvegarde de Volonté, considérez-le comme une réussite critique.